大快活雞胸飯 蛋白質

一直都想準確知道舊雞胸到底有幾重

所以就帶左個電子磅去磅下

原來有150g，即係淨雞胸有45g蛋白質到

果然係健身人既快餐首選

cls#ador我都想咁做好耐
原來咁大舊

你未扣返隻碗既重量

扣左啦ching

原來都幾多

仲未計轉意粉既蛋白質

有得轉意粉？
食咁耐我淨係轉跟餐汁做蕃茄汁

有阿 次次都轉

茄汁唔多糖咩

一定走汁

次次都轉茄汁意粉

哇頂
多謝巴打
一直想知

走汁太乾 佢啲汁又唔係太過咸同甜 我會照要

唔洗客氣

屌你，同我一樣轉茄汁

佢原本個南瓜汁 羽衣甘籃汁見到都唔開胃

不過個茄汁唔算好味

早排晚晚食 少飯汁另上

紅米飯仲多蛋白喎

有咁大舊架咩

擺個碗上磅之後可以set 0g

紅米佢都有溝白飯 而且意粉低GI 所以綜合我會轉意粉

除非個日想突破力量

一睇就知小學雞未用過磅

試過蘑菇汗，最正係佢。羽衣甘藍難食到嘔

真係多傻仔 磅都唔識用係到笑人

真 我覺得南瓜汁真係狗也不

可以放隻碗上去再set0

每餐都係轉意粉多菜走汁熱檸水

得南瓜汁好食

阿活又贏

原來可以轉汁轉意粉 真係唔知學到野

師兄做咩唔走汁

走汁太乾 我通常照食

唔撚識用磅？有樣野叫清零，咪衝出黎柒

師兄雞胸一百克有30克蛋白質咁多咩？
我以得大概得23g左右

又加左價啦 46 蚊

負皮係俾用大陸磅

味道都幾好又厚
晚餐都可以健康，又可以加飯
大快活

雞胸100g好似得20-23g，150應該得35到姐

雞胸會比其他部位雞肉多啲protein

我都係Google返黎

竟然冇人屌紫薯汁，係咪得我覺得難食

堅難食
都係羽衣甘藍好d

可以自由轉茄汁！？

難食到仆街

乜原來可以轉汁既咩
轉乜都得?

今日食食下見到有個痴線佬拎個磅出黎 原來係你

熟咗嘅肉好難計蛋白質 唔知水份流失咗幾多
生肉計準好多 但煎熟咗都150g 一定唔差

今年幾年班？

好on 9 00後港孩？

意粉多蛋白質咩？
唔係都係碳水化合物多？

唔識仲要懶係駁嘴 笑撚死

屌你老母on9仔潛咗水？

上次見佢出呢個汁
冇諗過就嗌走汁 自己拎包茄汁撈下算

轉豬扒款茄會唔會正常啲

唔好意思希望可以借一借個位嚟畀我宣傳下，希望各位6月9號可以一齊用白絲帶作為今次行動嘅象徵，如果得閒嘅希望你可以入嚟推一推post畀多啲人見到

6月9號象徵物品:白絲帶

食開生肉?

屌你老母臭閪呀
未用過好撚出奇呀？

小學生未見過電子磅?

咁都要食飯架

咁想問下你平時邊到見開

我會飲品轉埋湯，食多兩嚿肉
師兄下次磅埋扒餐丫

豬扒紅米如何
雞胸太乾唔鍾意食

磅都唔識用仲駁嘴 小學已經有教啦

想知好耐 真係健康頹飯首選

小學都無見過
係街市用開呢隻

動漫台死毒撚

55ok

有人好惡好威，出晒水 點算好

跟過媽媽落街市，乖仔

佢惡先

加埋隻碗會唔會係呢個重量啊

喺外國買成公斤新鮮雞胸都平過呢到一碟雞胸飯

減肥係咪唔應該食哂成嚿雞胸？好似150g太多

可唔可以磅埋吉野家雞飯

毒撚先上連登先敢咁串

屌鳩你而家未成年都上得連登

得啦
識用電子磅好威威啦

未撚去過超市街市？

屌 on9到 真膠定假膠 定10後

除咗紫薯汁之外其他我都覺得可以

個磅用殘體字

真 紫薯難食到嘔

如果雞胸都肥 你唔好撚食肉啦

蛋白質係咪跟返重量
定還是樣樣野唔同 留名學野

見到已經知係伏,到底邊個天才諗到用紫薯汁夾雞胸,我真係送束花畀佢老母

精液飯啱你

？？？

師兄唔好吹奏啦 已經成日都賣哂

引咗條死柒頭出嚟

其實出街食仲有冇類似既選擇

Cooked weight / 0.7 ~ Uncooked weight
100g uncooked chicken breast contains around 22g protein...
所以150g熟雞胸大概有45g protein

除0.7係jeff nippard大約咁計算過, for雞胸肉

睇完之後先發覺好多人原來連個磅都唔識用...

唔知道可以 Set 0...

你地食開果間好唔好食
我附近有兩間 一間d雞胸超好食，軟到唔似雞肉
另一間次次都乾到仆街

未撚食過咁大塊 係咪打手post 黎

你真係痴撚線㗎喎

帶電子磅入大快活

無人想知你係咪出過國

平時邊到買雞食 大陸野又驚有激素 太貴又食唔起

傻仔

腦羞成怒

叫走汁成日無走
依家叫汁另上

沙薑雞呢

傻閪毒撚

你要帶埋個磅過去食多幾次做sampling
咁就搵到塊雞扒個confidence interval

啲飯已經好小

磅又唔識用
文又唔爬

影衰哂個名

一係就唔做 一做就做到盡

點解唔外賣
要堂食磅

我食親都紅米加底

其實我講緊上面嗰條友

百佳買200g雞胸條先14$

難食到仆街，係咪預依種飯會有港女食

屌 呢個真係柒到笑

南瓜汁，菇汁我都覺得ok
呢個真係 係咪可以轉茄汁，咖哩汁

生既應該就30g protein/100g 熟咗重量就縮水25%

今日試咗菇汁
好好食舊雞又滑

菇汁最正

有無高層mon post
不如你地直接俾人可以將啲飯轉咗菜底啦
應該會好多人食

呢隻咪一樣要清零
上面個盤咪一樣有重量
要擰中間粒的去較

係，連登仔成日放工飛去外國買

只要樓主話tare 0 咗就可以反cup

聽你咁講即刻買機票去買雞胸

同意
紫薯汁，南瓜同羽衣甘藍
羽衣甘藍係最好食

中學未撚做過實驗？

我最欣賞求真精神，比個like 樓主
呢個資料好有用

巴打有冇興趣check埋飯嘅重量

amino acid點撚樣denature呀

係咪間間分店都唔同汁
定還是果排間間分店都係用同一種汁

...

你知道落到肚啲protein都係會變番amino acid先吸收架可

唔講咁多即刻駁嘴

但次次食大細唔同

樓主應該磅埋意粉/飯幾重

100g 意粉大約10g protein

邊到見我答唔到，因為係常識
但你老母生個on9仔見唔見個張圖有 “清零” ?

食過一次紅米雞胸羽衣甘藍汁
塊雞胸好鞋 好老

唔使咁呀啩

幾錢份？

條友應該蛋白粉當飯食

但人體每次吸收蛋白質上限係30g左右，其實個餐幾fit

歸零都唔識既小學畢業未

兒登已經由00後進化到10後？

有research比較咗食一餐高蛋白餐同分開幾餐食 基本上對肌肉進步係冇咩影響

意粉走汁多配菜

想問佢點整到入面都咁嫩？

一樣

唔係應該用生肉嘅重量磅完先計蛋白質咩
之前睇杏林在線個營養師都係拎生肉做講解

慢煮

個胃咁酸乜蛋白質都denature哂啦
你依家咪仲生勾勾係到派膠

免費多菜真係世界級

之前有出過雞胸+薯仔沙律 不過冇人叫所以cut左 個呀姐同我講

我一星期五日午餐都係食雞胸紅米
不如大快活快出飯票 例如1千蚊一個月任食25個飯

痴媽筋，好專業

磨菇汁正喎 起碼入口有返正常味

講咗咁耐都唔記得問... How much ?

估唔到大家反應咁好

下次磅埋意粉/飯

想知價錢既人: 雞胸飯係$46

同意

其實真係幾好食 有時都會掛住 大快活

呢個組合冇得輸，佢竟然cut左...

有冇手足知大概幾卡倒？
個汁好似好撚肥
走汁又好乾好難食

汁另上 每次點少少
4份1都唔洗就夠送哂成餐

應該太貴 成45蚊 佢個沙律又好劣 係果d沙律醬+雜果+薯仔果隻 仲要放冰格我拎到番公司都未解凍個底係冰黎

可唔可以唔好用沙律用返呢家啲菜，薯仔改做薯蓉

好想試喎

原來可以轉汁 去親見到原本d汁都唔開胃

清知唔知佢d飯有幾多g

淘寶電子磅

次次都唔要 啲汁好難食

想問你個電子磅喺邊度買乜嘢牌子幾多錢

用下個死人老啦屌你老母唔通杯牛奶煮熱咗會少咗蛋白質咩

佢有冇邊段片係咁講可唔可以畀我睇

即係呢個計算方式淨係for雞肉

未上過家政堂?

你意思係after cook蛋白質會少咗?

笑撚到我
連登真係乜人都有，戇鳩弱智小學雞都識上

打錯字啫你明我意思咪得囉唔通一杯牛奶煮熱咗蛋白質會少咗咩

都係淘寶野 幾十蚊

牌子?

叻唔切咁
屌你老母

唔記得啦

個飯幾錢

我打邊爐都用磅啦

no money no talk
利伸 買開惠康凍鷄柳

上山自己捉 免費添

我就奇鳩怪落到腸吸收嗰啲係咩嚟

講個笑話
香港營養師

提提你胃酸ph2,足夠denature啲protein

Archer0000 Don't even lift

見到個名就知係on9仔

咁搞法
大快活慢慢就cut份量

我呢邊都係

荃灣

正係想食南瓜汁

其他不了

建議生食雞胸

古代人？

傻閪

212525之流

你以為自己好撚醒？
柒少陣啦

紅豆沙咁

淘寶還淘寶
你至少揀個冇殘體㗎啦

小朋友唔識用磅

我喺淘寶買呢個磅 爭成五六G

好少見到原始人
要留名得閒睇返恥笑下

不過我買英文版咪屌我

柒到核爆弱智仔
獻醜不如藏拙啦
經典無料扮4條果d傻仔
唔識野就唔好急住衝出來柒啦
縮翻入你老母個狗西度啦

屌, 你唔講我都唔記得煮熟根本就係denature蛋白質既過程

真係食少d 第日出事

冇錢呀 仲有咩選擇

快餐店食野除左雞胸紅米仲有無其他高protein選擇

焗豬扒飯刮走啲醬
between, 豬扒脂肪高過雞

我都係荃灣

笑死 磅都唔識用

大窩口果間比較鞋

雞胸 正
汁ok
菜都唔錯

但啲飯次次都食剩

仲未計偶然送既昆蟲仔既蛋白質

轉意粉囉

冇人答意粉好定紅米好

反而想知依個飯大約幾多卡路里

每日要 吸收百幾g 蛋白質，全陪靠粉？傻的嗎？

條友柒到失左蹤

上面班人係咪以為知道個磅可以set零好威
鬼唔知咩，就算有得set都可以係樓主冇set係到扮假膠
舊野睇落咁細鬼有150g

點解你嗰塊咁撚大舊

好大舊

屌你 靚仔大舊啲啊？

唔係話好威 但你好撚柒
你唔識固然已經柒咗
但你仲講咁多嘢真係柒上加柒

100g 20-23g係未煮。。。
煮完少水份 輕咗 蛋白質咪會佔返多啲

我食左成年雞胸紅米飯睇完你po先知可以轉意粉

今日即轉

好食過飯

試過一次難食到食唔哂明明好肚餓

食開自己煮
Btw thanks

你食過雞胸未
100g 雞胸好撚細架咋
呢舊真係差唔多有150

清你呢個咩汁

呀活是最好的

屋企唔煮飯必定會去食雞胸紅米
有時會去xx堂買多兩三隻茶葉蛋
夠Protein又飽肚

今日第一次食個飯，買嘅時候佢直接問我係咪要加飯，係咪太多人去食都叫加飯

有冇得轉黑椒汁

同問

BTW 意粉唔係會肥d咩?

d意粉咁油

邊撚個負皮我

轉左番茄汁呀

唔入黎真係唔知可以轉意粉
下次開始咁做先
不過咁多隻汁我都食得落口 但計食落最好都係茄汁 個茄汁豬扒飯次次都食到我停唔到口
次次做完尖無屋企飯食一定去大快活食

我都係入依個po先知有得轉意粉同汁
點解啲人會知嘅,塊牌都冇寫

轉意粉都算
汁真係以為佢定左 之前為左個茄汁幾次都忍唔住叫豬扒唔叫雞胸

其實都係淋上去
我問過廿幾次無一次唔得

我除左星期六/日外

每日午餐都係食阿活雞胸食左差唔多年半

轉汁我知得，但意粉真係無寫出黎

外賣仲要九折

屌係咪越來越多人食，有時會賣晒個喎

今日試左
食完屙到仆街
羽衣甘藍 正

意粉定紅米健康d

好on9
唔知有得set zero

意粉多蛋白質

diu你班仆街推咩呢
今日中環萬年無得轉茄汁啦

第一次買叫d汁另上 條友好似聽唔明咁
講咗兩三次算啦諗住佢應該識知啦
一拎到手成碟都係汁依家直接走汁算

屌你老母d毒撚唔撚用腦

問咗 冇得轉黑椒汁 正係可以轉茄汁

吊 專登走去呀活 點知今晚係羽衣甘藍青汁

我又唔鍾意食茄汁

巴打 係咪東亞果間比較鞋?

你大窩口入面果間滑d?

我正係食過東亞同 中柒果間

算 照食

今次轉咗意粉

大窩口次次都正
東亞有時都ok

係

東亞有時都ok

不過有時好乾好鞋

咁下次行多幾步去大窩口食好過

食撚飽

去咗荃灣中柒到食

塊雞又大塊又滑

轉埋意粉仲好入口

啱啱去左紅磡果間睇 冇雞胸飯

好快賣晒嫁

通常都係想食意粉所以直接問佢得唔得 得咪轉 唔得咪唔轉加知得定唔得
一切在於你問唔問

紅磡街市對面間大快活乜柒都冇得轉

有無巴打知 配意粉 轉茄汁大約幾多卡路里????

e02 有冇得飯轉粉？